做AA會唔會人格扭曲

日日要埋沒良心

對住買家要講好多人搶
對住買家要講樓市掉

有冇行家可以分享佢哋個人心路歷程

點克服到自己

掉你老母 讀多d書先啦

跌跌跌

乜野AA ？？
講緊平胸AA飛機場？

AA

=
Asshole Agent